有個支持自己嘅人喺身邊好重要

好想我想做乜都有人話我撐你加油畀心機乖乖啜卜love u永遠支持你咁盲目撐我

我都想

我撐你加油畀心機乖乖啜卜love u永遠支持你

求你畀我做你隻狗

冇呀

躝啦芝娃娃

你幾時死

汪

多謝你呀靚女bb啜卜返你

你嚇撚到我負評咗自己 正仆街

我係你啲屎

點會有

有就唔使想

邊有屎咁靚咁香

點會有人咁蠢

我囉

戒咗連登有沒有

唔姦樹

卜卜

再嚟我打天下

篤眼篤鼻咪唔鍾意囉
唔順超咪唔鍾意囉！

？？ 英雄做時勢？

夠未

產卵真係好痛苦

唔是掛

無聊都係

撩我

Is

why dont her call me

diu sorly 88

n't

goodbye

夠

邊個話要死

唔好逼我cap圖

癲夠未？ 靜啦

唔喎 打鳩我啊

Cap丫！

閱讀理解f

快啲死

遲死都一樣

求你環保啲快啲死

肥婆抖啖氣都加重溫室效應呀

我閉氣

肥婆吸啖氣周圍d人都缺氧

搵個朋友都冇
個個掛住拍拖

你無拖拍

人人都有
係我冇呀

有呀 我就係同人講「我撐你」個個 比人藍tick啫